踢保 6.0 差館可以拍片 #踢保

2019-11-05（時事/政治評論，非選舉廣告）

踢保 6.0 差館可以拍片 #踢保

留名

推

留名？有乜用途？

唔俾拍片？
你地狗隊PGO 黎炸
咪撚拎黎坤人啦

都打死人，強姦人啦

你拍到片有咩用？

on9

起碼都會起到阻嚇作用，詳情聽到尾喇！

有冇文字版

稅局聖誕激光燈飾之夜
19:00

「星火不息 燃點國際」集會
日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊
已獲警方發出不反對通知書

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

Push

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

呢段新聞又一次證明 踢保無錯， 李家超：「唔好以為踢保好聰明」

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

19號 星期三 18:15 - 19:15 公民廣場流水式集會

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

pp

本地貨1蚊個3月賣! 電影人講邊個幕後贊助! D100 左右大局 2020/02/20 part 5

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

照顧年輕手足 最緊要讀書 香港自由之書：我哋都想唔做

[行動POST] 2月29日「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會